呢張相實在太有代表性 無論過左幾耐睇都係咁震憾

中大保衛戰一週年
2019.11.12

我要世世代代香港人都記住呢段傷痛歴史

打倒共產黨

希望當日義士一切安好 好人一世保安

推俾人記得

連結香港人嘅歷史 - 痛苦

黎明總會來到
做好準備
等幾耐我都會等

係

推

push

暴政必亡

堅持

我都覺
揸旗嗰個令成個畫面畫龍點睛
但暫時都好似冇見過其他場景係打緊既時候揸旗(?)

黑驚死全家
全黨死清光

有 救理大 係佐敦十字路口

Caption: The rocket's red glare, the bombs bursting in air, gave proof through the night that our flag was still there.

比你玩兩日，跟住未拉人
你點同中共鬥

支爆支爆支爆

幾耐都會等

操多啲嘢

見到張相我就聽到係咁射TG果D聲

當時終於明白點解古代要有戰旗

我好記得有張相係喺酒樓定咩入面
有個小妹妹匿喺一張椅後面，而佢重攬住一個更加細嘅細路（唔記得男定女）要保護佢
真係好很震撼

背景：黑警衝入去唔知做乜春

想要嗰張相，有冇巴打有

pish

你老母做雞都生到你出黎喇
點會冇可能

Push

操好副偈

痴撚線，連登居然有宜D垃圾藍屍圖

有冇高清 做wallpaper

收皮啦五毛藍屍狗，見一隻屌柒你老母一次呀
用強國狗名send埋藍屍圖上黎LIHKG以為自己好撚威呀？
你地不過係一班沉默既少數走狗黎咋

將來你班撚樣全部有撑警暴既罪行，全部都要逐條細數落地獄呀

never forget !

手足一日未放棄 我都唔會放棄

係流星

已舉報

已成歷史

有無呢張相原檔？想晒張poster擺屋企，提醒個仔，d 哥哥姐姐當年咁樣守住自己學校

Block撚左佢

平安

push dllm

如果班學生無去二橋抛野掉野，呢場保衛戰仲會唔會存在？

我手機wallpaper就係呢張相

國際線有任 請每日推Post

天佑手足

Sad

睇LIVE聽住拎電鋸果個狗仔果幕
真係睇撚到喊

唔好意思 借一借個位黎
小弟去左中大睇展覽 有少少感想分享

回憶歷史不是為了懷緬過去 是為了現在 2020年11月11日

可惜夢想已成空

咁樣浪費掉ac
你的上頭批準了嗎?

有興趣可以睇尾耳同最尾嘅兩條片
感受下做前線嘅壓迫感，害怕，勇敢。

呢個先勁

身邊啲狗友冇個幫手

未入都估到張相
真係太刻骨銘心

推

真係好震撼

通常打緊都唔會揸旗 太唔方便 拍電影咩而家

佢地個下真係用旗上面既意志死守
不停有人重彈、受傷，但佢地唔知幾時完，係支旗既字比左力量佢地，真正ideas are bulletproof

手足 我愛大家

又block 一件，爽

比心

好人一世保安

感覺翻晒嚟

平安下話

係支旗上面八隻大字比嘅信念
手足視為終生信仰嘅口號
先至撐到成晚
嗰晚真係好多手足係咁食彈 食完返上去再捱過
有旗冇旗差好遠

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

手足要好好活下去 一切安好

睇到已經想喊

香港人 真係令我自豪既民族

我唔撚係支那人阿屌

唉 永不忘記

一世都會記住

啲畫工好肉酸
係正苦啲濕鳩部門小冊子入面既漫畫
同黃文宣真係差天共地

5555

香港從此唔再一樣
個種烙印喺身/心深處嘅哀痛只永遠抺唔走

香港歷史重要既一張相

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

原來已經一年

屌你老母支那狗

永遠記得

單機啦柒頭

Never forget

孫中山怎同清朝鬥 共匪怎同民國鬥 癲覆暴政從不會ㄧ蹴而就

到底守護理大有咩用

冇用
最後悔嘅事
害死油麻地佐敦手足

你起香港，支共起大陸，根本就冇鬥過

見到張相已經眼濕濕

就好似穩個地方同黑警駁火，玩你攻我守遊戲

每間大學都有個fortress

咁就一年⋯

係 碧街最慘烈 人叠人 對唔住當晚營救的手足 天佑義士

Never forgive never forget

唔好用呢張相打飛機啦
好多都唔係真學生黎, 中大理大所謂既保衛戰其實係有好多MK村童混左入去

On99

仲有，點解要叫保衛戰？
係咪葉繼歡，殺人犯犯完法就可以入學校避難？
不關政見事，係道理問題

你單機啦五毛bye

真係好勇敢
睇返張相都眼濕濕

畫面靚

意志係好緊要

証明真係好多五毛狗
Block極都有

真

lest we forget

好型啊
睇黎要練射擊

推
一睇到呢d相就心痛

respect

The night when blue waves and raging fire scrimmaged, in the land of hope and glory, towards the light we kept on marching.
Youngsters in black against demons in green, a battle of freedom, a war for our home, Glory to is Hong Kong resonating.

Glory to Hong Kong is resonating.

當初好多人見到呢張相流淚

大家幫推

去年今日嘅呢一刻，作為香港人嘅你諗緊啲咩？

無人記得lu

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

今時今日啲人改信龍門 lunch狗同埋選舉
當初啲血白流左啦
真手足就被迫流亡海外
啲牛鬼蛇神就作亂香港

咁就一年

係我地呢一代嘅六四事件

戇尻，明明口號係be water,點知班人走去打陣地戰

依加睇返都好震撼

回憶歷史不是為了懷緬過去 是為了現在 2020年11月11日

有時間可以睇睇
麻煩樓主借個位

相入邊的手足，還安好嗎

次次見到呢啲相就想喊

早就封你啦
五毛仔

拉得
唔驚咩咁揚
呢到咁多狗

Gave proof through the night
that our flag was still there

等冇用的
盡力而為做有用既野

邊個已經原諒黑警，話黑社會都有好人嘅，唔該save低樓主張圖做wallpaper
要生生世世都記住佢哋做過嘅仆街嘢

國殤

但係都証明黑警唔係刀槍不入
唔係無法對抗既

屌你老母死黑警

嗰時喊到我仆街
而家嗰心都拿住

永世不忘

Ideas are bulletproof

點會忘記
太難忘

Tui

留名同求

wow

顏色、構圖、意境

手足所流既血

歷歷在目

兩分鐘仇恨 比感謝祭有效

呢張係高清圖
老實講呢張相如果拎去參賽一定會攞獎

一年了

我記得

高清

呢張未必係震撼 但係中大奪還二橋之後嘅第一個黎明

中大還在

一周年

好人一生平安

首先你要有仔女先

大家記得 就唔好再分化

型撚到

呢兩張完全表達到黎明來到嗰種感覺

呢張相真係影得好好有張力有法國大革命嘅感覺

以所有前線手足為榮

黑警死全家

歷歷在目

//一些人正在趕來。穿著西裝、背著電腦包的中大校友，在全港許多幹道交通堵塞、癱瘓的情況下，從中環坐兩個多小時的士，或自駕繞路來到校園，加入年輕人的人鏈。「中大就是我屋企。」「我們的青春就是這裏。」他們說。在夜裏奔赴中大的人們抱著這樣一個想法：「如果中大守不住，香港都守不住了。」/

//但安琪也明白，在當下的香港，似乎已經不存在深耕細作的氛圍和條件。她能做的只是留在中大，留在同學們的身邊。「你們一天在這裏，我也在這裏，我不會走的，但我會一直想，這是為什麼？」//

Source： 中大「戰事」｜端傳媒 Initium Media

一年之後，香港都守不住了。。。我不斷諗點解唔走仲留喺香港？其實除咗愛之外，我好驚當幾年後有手足坐出完出黎，見大家都走晒，會覺得被人遺棄

你身為支那人同坐一世監有咩分別

已save

手捉
死黑警我屌你老母

有幸參戰 一生無悔

當晚有好多backup 大家知道傷左有人頂上有補級 個個有前無後
無限火魔 教授級醫療 無限防具 成條吐露港停駛撐我地
我就知道當晚 我地一定要打贏

如果有民主會唔會有人得閒無野做去丟嘢

黎明會來

可惜支旗比強水「拿」穿左

Same
同埋啲燒嘢聲

中大好多火魔師!!!!

願好人一生平安

推推推

讀書真係好緊要

辛亥革命個時，孫中山直頭唔係中國

咁佢又算唔算同清朝鬥緊？

係唔係可以當個革命佢無份？

我都諗起呢張

最後都救唔到 真係一個街口跑出黎就有

習近平屌你老母

係咪好開心呢
直情係光榮

習老竇

咪撚講笑啦屌你老母臭閪

改图？

?咁你實係支那狗

同美國國歌呢段不謀而合
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air
Gave proof through the night that our flag was still there
反而而家班左膠完全無視美國獨立精神

希望當日手足平安

完全係打仗mode

嗰時淆底
其實真係想去影幾張相
真係幾型

其實想問好耐，前面咁大個圓形盾牌係咪酒樓張枱?